復仇者聯盟 4 如果要你地作出改動 你地會點完結?

首先一開始唔會有CAPTAIN MARVEL呢個角色
THOR : 唔會再有肥仔頹廢LOOK , 開場到完結都抱著一個復仇者心態去救世界
無論救TONY定啪手指救返D人都係由佢做
HULK : 一直保持返人類狀態 , THANOS 用黑寡婦黎挑釁佢 , 等佢憤怒值爆發到最高點 , 變身打殘THANOS 復仇
DEFENDERS + PUNISHER : 由奇異博士帶埋佢地黎幫手 , 其中一個英雄會問佢地係乜水 , DAREDEVIL 答佢 : WE COME FROM NETFLIX 搞下GAG
除初代復仇者英雄外 : 提升返THANOS 四個手下戰鬥能力 , 等其他英雄可以聯手搞掂個四條友
奇異博士唔再係側邊玩水 , 等佢報返上次俾人捉左既仇
STARLORD : 尾片佢會向大家道歉 , 然後STRANGE 出黎解話無論上一集佢有冇發癲, 都唔會影響結局 , 點都要等到今日先可以將成件事完結

改成Thanos又贏

好彩套戲唔係比你拍

鐵甲人藍妹扑野, 完

Thanos 齊石打到cm 重傷
其他照keep 可以了

btw樓主篇野睇到我尷尬

最尾彩蛋係蟻俠捐入紅女巫個西

照你咁改既話
復仇者一開波已經贏到
DS一個已經可以玩殘冇石既滅霸

Black order 改勁d 依家變左Thanos自己一個打成隊Avengers 其餘全部係雜牌兵

真 好似樓主咁改死撚得

佢四個手下本身係漫畫實力都唔弱
以電影黎講上一集仲捉左奇異博士
今集打都未打過就化左灰

中途揾人滅左放蟻俠出黎個隻老鼠 完

thanos 四手下之中大隻野係咪比蟻人踩死左
頂果隻係二打碌黎

有個仲俾光頭女將軍一矛秒左

實力呢方面由佢吹既姐
上一集雷神夠差少少搞掂隻有石既THANOS
不過你又可以講佢今集變左頹廢肥仔 THANOS 拿左佢個頭盔同把刀

上1集個個都要幾個英雄聯手先抵抗到
今集....

所以唔明點解咁多人負評我篇野
明明睇返主POST有N多人既意見同我一樣

CM用手套
世上全部男人消失

唔係隻老鼠撳錯掣救antman出嚟
變左係antman個fd Luis冇化灰搵到架貨van

你話改廢都唔好改到咁離譜啦 依家係廢到比個人類秒撚左

唔識佢嘅 仲以為係普通卒仔嚟

如果最後大戰出埋netflix真係無得輸反正佢地都想客串

唔得啦
冇睇Netflix既真係會太odd
有睇既人又唔夠多

其他唔講 起碼我最尾會用time stone復活rdj先

唯一想既係唔該唔好將Thor搞到咁